世界咁多款咖哩黎講邊款最正？

印度咖哩

越南咖哩

日本咖哩

港式咖哩

泰式青紅黃咖哩

新馬咖哩

我愛 青咖喱

瑁 我全部都好中意

港式喱腩勝過所有

泰式黃咖哩蟹

青咖喱世界第一 , 印度咖喱都正

日式簡直係咖喱界之恥

大陸喱

係！！！

肚餓會食印度咖哩+naan隊爆自己
放假落茶記就食港式咖哩魚
約Fd出去食會揀新馬咖哩

講起就好想食咖喱

白>青>日式>印
港式太漂忽，整得好食可以拍住青咖哩，難食可以差到食唔落

各有千秋

咖哩魚都正

一諗到就餓

港式完勝

擒愛嗎

肥死都要食

食啦 無得停

係有d咖哩淡過湯

全部都正

只食日本咖哩

為何？

這個我只會鄙視

我以前很愛
有買佢d野
仲專登睇佢既大陸綜藝節目
我真係有眼無珠

好難定"最正" 個個人口味唔同

港式咖哩朱皮 魚蛋
但好似間間都唔係就愈食愈淡
一係就愈食愈濃
無左以前細個食個陣味咁

最愛沙爺王白咖哩
但藍店好耐無幫襯了

印 同泰不了

白咖哩豬扒飯
同豆腐蟹粉鍋

日本D味冇咁濃.其它唔係水汪汪, 就味太濃/太多渣.
日本咖哩磚煮雞牛羊豬都岩~

印度咖哩

印度咖哩>港式>日式>泰

新龍清湯牛腩果隻係邊種？

湯咖哩

泰國 NO.1

尼泊爾最正

泰式完勝
椰奶

其實印度咖哩裡面都再有細分巴基斯坦，孟加拉等等

以我身邊朋友嘅來講，無論不丹，巴基斯坦定孟加拉嘅朋友，佢地都話鍾意巴基斯坦咖喱多過印度

除左新馬其他都ok

易煮

白咖喱都冇 ,0分

星馬

我老母煮嗰碟

青咖哩好難食定我唔好彩遇唔到好食既

呢隻最正

巴基咖羊腩

same here

你以前無珠

係架 個個人口味唔同 但會有共識 如何為只好咖哩

巴基喱世界第一

自己整

想試白咖哩

點解

我肚屙個啲

都濃架 只係味道易夾

Naan please

泰點冇咁好食法

港式咖哩

未試過

是配金邊粉一百分

覺得難食

未試過 點樣架

椰奶 咖哩麵

泰式多變化 贏咗

原來係咁 學到野了

小眾講唔到咁多啦

Why好惹味

印>泰>星馬>other

放粒咖哩磚已經好正

係點樣

Curry mee please

巴基斯坦

愛心牌不嬲好食

咁係你唔好彩

做多左

好惹味

我都愛

唔知點解食親港式咖哩都會頭暈

好味架

冇得停

泰咖哩三款換住食可以食一個月

咁湯咖哩係唔係邪教？

香港咖哩！

食過太重口味

太辣？
車仔麵放咖哩醬會好辣

港式>泰式
其他都無興趣

係 我覺得湯咖哩唔算咖哩

食香口膠啦

我都唔知但我本身食得辣 如果係湯底會好啲餸飯就唔得

日式 秦式

日式最垃圾，不二之選

巴基斯坦咖喱

唔係隻隻岩送飯

咖喱黎講
印度真係無得輸WO

泰式

不了唔虐待自己

真，日式咖哩垃L圾。

唔好啦

印度

有機會試下Nigerian既咖喱，唔錯的

印哩

印度咖哩 世界第一

全世界最賤種嘅咖喱
簡稱賤喱

Wanna try Niger curry香港有冇

印度加啲餅

印度/新馬

你一定無食過好食嘅日式咖哩

泰=印>日=港

日式咖哩配日式漢堡扒世界第一喎

一定好臭

巴基斯坦都冇？

印泰

個人食辣腸胃會好唔舒服，所以一直都淨係食日式咖哩

生粉螢光咖喱

印尼咖哩同新加坡咖哩呢？

日式其實係咩味，未食過

但有豬皮魷魚加返分

港式咖喱牛腩飯
但用印咖喱做
唔知明唔明

唔食得辣

hk可能要自己整，以前非洲打工兩個禮拜會食一次，佢地入口印度米，但食落唔似印度咖喱，夾埋非洲雞係好好食，就算去kfc食雞胸都唔算鞋口！有廚師d會落paprika，好L辣但好過癮，

印度咖哩味道嚟講最正，不過自己唔食得辣所以鍾意食日式咖喱多啲

巴 Gay 咖喱

非黄非藍

油麻地八記美食個咖喱汁好正 平但高質

甜的

太高脂 已成年冇食過咖喱
但俾個post搞到又有啲想食

尼泊爾

大快活咖哩

印度咖哩最正
越南咖哩同星馬咖哩未食過
日本咖哩一定要配吉列豬扒
港式咖哩反而麻麻地

新馬咖哩=？

旺角咖哩

一定係印度咖哩

世界上有印度咖哩、越南咖哩、日本咖哩、港式咖哩、泰式咖哩、星馬咖哩，但係就冇北韓咖哩，既然係咁，就要搵人創造出嚟，呢個故事係講述一個擁有狗之鼻嘅中年金正恩，令世界矚目嘅北韓咖哩誕生喇！

日式咖哩狗也不…

係咪會疴咖喱味屎

未加福神漬唔好講野

你覺得=香港咖哩？
其實唔同，香港咖哩無椰汁香味。新馬咖哩有。
另外印尼咖哩都唔=印度咖哩，印尼咖哩上面浮住一層紅油。
再之後仲有日本甜咖哩，顏色偏黑，西九8樓叫做銀咖哩。唔知日本人係唔係真係咁叫。

好甜

我淨係知最垃圾係銀咖哩

你食埋我果份

msg？

大快活

大家樂 大快活 太興 分別係咩嘢咖喱

舊式頹廢酒樓嗰啲
有好多青椒
生粉水質地
瑩光
冇味
唔知點整
超難食

日本同泰國青咖喱

旺角咖喱

就係生粉+水+黃姜粉+鹽
冇咖喱粉嘅存在

日式
反正辣唔辣可以自己教

濃烈程度
印度>巴基斯坦>孟加拉

我三種都食過唔少，無論係街出面嗰啲定home made都有

我自己喜好會排巴基斯坦=孟加拉>印度

覺得咖喱辣唔辣只係其次 最重要係唔好甜 日式根本甜咖喱侮辱緊咖喱依樣偉大食物

無巴基斯坦咖哩
超辣超好食

老老實實，真係印度個d最正

渣哥

巴基斯坦咖哩夠香濃

知錯能改就好

銀咖哩

巴基斯坦味道一定係第一
奈可香港冇幾間可以食到

雪咖喱

印度咖喱好香
日式咖喱都食過好食嘅，不過好難搵到間好食，尤其是大部分都整到會食到好濟

真
咖喱可以辣/唔辣 可以咸
但甜真係唔知想點

ching 講得好 , 食咖喱都想唔辣簡直不知所謂

去重慶大廈食印度菜

印度咖喱真係好正
同埋佢地個餅跟咖喱真係一流
之前係印度餐廳食到一半都唔洗問已經知道個廚房佬一定係印度人
因為咖喱入埋有攣既毛仲唔止一條

我懷疑你特登搵張咁柒既黎開post
果堆菜想點唔好玩啦

好食嘅印度咖哩真係唔洗有餸
淨係咖哩汁加naan 已經正到仆街

sorry去完小便冇洗手
黐咗幾條鳩毛

旺角咖喱！！

巴基斯坦冇得輸
仲有馬家莊清真館咖喱以前好正，而家藍店不了

唔怪黃子華都要收山

小孩子才做選擇

印>泰>日

青咖喱同港式

印度咖哩
勁鍾意食咖哩羊

痾屎要搽凡士林

我全都要

唔辣既咖喱

咁我相信應該係手毛黎既
個半OPEN KITCHEN見到個廚房佬手毛又長又密又攣

北海道湯咖哩好好食喎

港式螢光咖哩絕對係世界第一

真係無

for me:

港 > 馬 > 日 > 印 > 泰

衛詩喱

邊個最正好難講 港式泰式印式全部都好正
最差就易啲 日式比其他真係爭緊啲

亞龍

斯里蘭卡黑咖哩

屎味嘅咖喱
定咖喱味嘅屎

作為一個崇日撚都不得不承認日式咖喱真係唔掂

日本咖哩比細蚊仔食 越南咖哩四不像 勁垃圾

日本咖喱甜甜地，自己買咖喱磚煮成功率100%
懶人黎講幾好，送到飯又呃得下人
印度咖喱配naan冇得輸，夠濃多香料
泰式青咖喱、紅、黃各有特色，配飯同蒜蓉包都正
之前係九龍城買青咖喱醬，自己加椰汁同金不換
最緊要係泰式茄子仔，送飯一流

港式咖喱唔洗講，快餐店/茶仔叫得都有7-8成穩陣
唔會太伏，一定送到碗飯

所以最後結論
我全都要

直頭想BLOCK晒讚日式咖哩既

巴基躝癱

兩個人去食
curry + naan
sambar + dosa

真
日本搵到好食嘅咖喱
其實都係印度咖喱嘅變奏
真日式咖喱其實純粹係平價飽肚嘅junk food

同埋樓主講漏
日本咖喱仲有分一種北海道嘅湯咖喱

港式咖喱高質啲嘅
仲有種係茶記會食到嘅馬來咖喱

另外仲有種落勁多洋蔥
香港曾經有唔少嘅巴基斯坦咖喱
代表：亞龍咖喱
但唔好食嘅

日本咖哩唯一好處係想求奇醫肚嗰時 可以極快煮好 本身太甜+零香料味

咁多人話港式好味
茶餐廳咖哩果D難食到癲

日本咖哩比狗食

留明

印度 咖哩 + naan

愛食印度palak paneer 咖喱

印度咖哩真係冇得輸，我試過係印度鋪買一隻叫mother’s xxxxxx牌子既咖哩翻屋企煮，係made in India ,真係超正...

鍾意港式咖哩 可能香港長大會習慣左咖哩雞咖哩腩既口味
其次就係青咖哩 種泰式香味幾開胃
印度咖哩雖然唔係心目中頭二 因為唔太慣香料味濃郁 但我鍾意食烤餅 如果係偶然食下 印式絕對係最搭配烤餅既咖哩
日式咖哩可能最多人爭議既一種
我個人口感係覺得佢唔係難食 而係比較難搭配
但如果配吉豬呢D都唔錯 之前北海道食過一次湯咖哩都ok 咖哩香味係足 或者香港太多做得求其 所以更加多人都覺得日式係屎

雞肉青咖喱世界第一

巨乳咖哩全體盛

識啲嘢喎

印度咖喱好撚正

巴基 > All

日式頂下辣癮就得
認真唔覺好食
日式係咖哩之恥

死啦 我勁鐘意日式咖哩

甜

亞龍咖喱愈大愈覺得唔好食

印度米先係主角

好求其咁落洋蔥八角去煮
個咖喱又稀又淡味

始終最正都係青咖喱同印度咖喱
兩者都唔係死辣, 味道上亦好有層次
(仲要大把黃店揀)

柬埔寨咖喱好好食

一定係印度既butter chicken

巴基斯坦咖哩呢

港式
青

係印度鮒近當印度咖哩

新景園咖喱豬扒飯

葡國咖喱呢？
葡國雞飯

英式都好過日式

白咖哩豬扒飯借問係咩地方，好撚好食

curry ng

港式

如果鍾意辣嘅可以試吓Vindaloo

葡汁非咖哩

泰式青紅黃咖哩

個人覺得

未上榜嘅英式咖喱都未出聲

印度>泰國>越南>香港>>>>>>>日本

好難揀
港印泰...

有啲人唔食得辣

剩係知垃圾咖哩得個辣字
全程辣住去咩味都食唔出

港式同日式係最難食

日式咖哩應該歸類為甜品

直頭想BLOCK晒踩日式咖哩既

港式真心正

我覺得有少少分別，巴基斯坦咖哩多一分蕃茄味

自家製butter chicken + garlic naan 係冇得輸

印度大部分咖哩都好食
Malasa咖哩
巴基斯坦咖哩都好正

巴打識貨，我都最中意食巴基斯坦咖哩
大量洋蔥同咖哩好夾，油麻地新仙最正

我條頸上邊嘅咖哩

除咗啲好重薑味同酸既咖哩之外，其他都正

嚴禁使用真屎參賽

係日本食過咖哩烏冬，好滑好好味道，有驚喜感覺

貴咖哩

沙嗲皇 好好食
不過藍店不了 無食好耐

唔辣就唔係咖哩啦

好靚仔

印度咖哩好多花臣點都有一款啱口味
之前去過尼泊爾有隻咖哩都很好食

日式

你都識用聖誕版

牛油雞翼

其實香港咖喱(亞活果種，非螢光)應該係比較近馬來咖喱，有椰汁味有薯仔唔算勁辣，茶餐廳唔好食果D都係因為佢求其落D咖喱粉根本唔似馬來咖喱。馬來咖喱又比較近南印度咖喱，北印度咖喱用番茄煮又濃味其實香港人多數唔慣(雖然我都好鍾意食)，秦國咖喱口味多又獨特可以間中食吓，但始終唔夠星馬咖喱咁大路。日本咖喱又唔係話佢唔好食，叫做有咖喱兩個字囉

印度少辣多 cream

港式好多伏
茶記咖哩

好似好正

港式喱腩最愛 有無推介

應該係印度

最鍾意馬來西亞咖喱

英式食物就企埋一二便啦

咖喱國嘅咖喱世一

港式咖哩雞翼

印度咖哩真係好正 香料味勁正
辣都唔會係死辣，有d 港式咖哩個面成層辣椒油

一定係印佬咖哩
用好多種香料煲 又香又有層次又辣開胃

其他全部差唔多除咗日本咖哩
日本咖哩唔單只係咖哩之恥仲係日本料理中嘅恥辱

我都鐘意

觀塘鴻圖道有一間白咖喱日日都滿座成日食

青咖喱for sure

港式最正 都最考功夫
個人中意龍門果隻

masala

咖喱師

係

仲要啲薯仔細細粒
唔知做乜

印度咖哩好香
香到我願意一匙一匙飲

港式同印度

你個名

Also masala chai please

重慶大廈

印度幾十種咖哩，講邊種

尋日煮完印度咖哩 今日就見到post
我唔識分南亞嘅variation 但係南亞好多咖哩都係好食 主要係香料落得好足
有人落椰汁 有人落cream 我兩樣都好鍾意

日式咖哩似港式住家菜 唔用香料 甜甜哋嘅汁 我細個成日買嚟送飯 有感情
但都唔覺得似咖喱 冇香料冇奶味

泰式嘅感覺係香港出街食嘅味道 算好食 但好似冇乜特別 always overpriced 有香港人鍾意嘅甜甜哋嗰種味

"港式"係大排檔feel

白咖喱

蝶蝶教咗我

小朋友先做選擇，我全都要

以前係旺角食茶記，落單叫喱腩飯，睇住師傅炒，冇一大兜既咖喱汁，即叫即做，呢類算唔算港式咖喱？

其實香港人都有部位D毛係攣嘅

泰式青咖喱最正，之後港式同新馬不相伯仲

仲以為施姐咁聰明 自己領悟到

你咩意思呀

自行理解

唔食辣
所以淨係食日式

日式好味
食落喉嚨好舒服

成日自己買咖喱磚整日式咖喱，我覺得好好食喎，唔明點解啲人咁多負評，好多人只係執住一點就係日本咖喱唔辣，唔辣=垃圾，一樣食物好唔好食唔需要太多前設原則，況且其實有辣有唔辣嘅

印尼咖哩

日式係好食既 但會漏

印度咖喱無得輸

點定義咖喱

唔係咁鍾唔咖哩 揀日式

邊款咖喱食完屙啲屎最臭？

冇比較就冇傷害
我日式咖哩都好,不過係其他咖哩面前真係比唔上

印度咖哩屈哂

日本而家都好多日式印度咖哩,印度香料base再加自己風味

唔係好唔好食 日式咖哩一啲都唔香 唔辣

好鐘意食印度咖哩不過食親都好貴 叫個chicken tikki masala 加個naan 同飯都起碼百幾蚊如果想叫小食又多幾十

我睇過d 日本人話咖哩甜甜地先夾炸豬扒嘅味道 對佢地黎講咖啡只係汁唔係主菜所以要求唔同。咁我都覺coco 個類日本咖哩係夾佢d 餸嘅，如果用印度咖哩配炸蝦炸豬扒會好怪

本末倒置
唔食得辣咁仲食咖哩做乜

印象中
最後食係細個嫲嫲煮既咖喱
因為佢知我鍾意食點樣既咖喱汁
同知我鍾意食辣
雖然唔係正宗邊度邊度既咖喱 但係最好食

愛心牌永遠no.1

印度咖哩正撚到

印=泰>港
日太垃圾，唔入榜

青咖喱無撚敵！

最難食
1：港式咖哩
日式咖哩
英式咖哩
西式咖喱
泰式咖哩
印度咖哩
馬拉咖哩(最正)

印度咖喱最正 款款咖喱都有特色同好味

多謝推介 聽日去試

巴基斯坦咖喱
荔枝角有一間好正

但間野個名係賣清湯腩

馬來好香

巴東咖哩

印>泰>港

咩黎

有冇食過亞龍咖哩
勁多乾蔥嘅呢

未 我見識少

港式同日式

好想搵返甜嘅日式咖哩
明明細個都有，依家就連日本嘅鋪頭都一係咸一係辣

自己買咖喱磚整都係偏甜

個人口味最鐘意 沙嗲王白咖喱 同埋 阿活咖喱

尼泊爾咖哩

食過一次乾咖哩 不過真係唔識名
香料味超重好正 無椰奶味
跟住唔同款印度咖哩都好食

泰國青咖哩 港式都ok
其他唔鐘意

咕喱
咕嚕肉溝咖哩

唔係個個人都接受到甜嘅咖喱, 正如唔係個個人都接受到pizza有菠蘿

利申: 無菠蘿嘅pizza唔撚食

日本真係玩具咖哩
當俾小學雞學下煮飯仔就無所謂

即係出前一丁都可以好食ga
咁你會唔會拎去同拉麵比咁解之嘛

巴基斯坦咖喱配印度香米

隻隻都好食

泰式青咖喱
印度咖喱
白咖喱

阿龍係巴東咖哩嚟咩？

日本甜咖哩同吉列豬扒不知幾夾

越南咖哩係咩味

淨係知巴東牛肉係印尼野
阿龍係巴基斯坦

佢話係巴佬教佢整嘅